3台真係垃撚圾

手機上台百幾二百蚊冇拿拿話我用曬，我一睇我用得個3GB，去個露營遠少少又乜都收唔到，

寬頻又係，又慢又斷
不知所謂